薄荷糖邊隻最勁薄荷, 提神

試過HALLS荷氏的午夜風暴, AIRWAVES, 呢兩隻算係比較強, 已經比市面普遍強, 但食慣薄荷糖的食食下會覺得未最提神, 尤其整野整到倦倦地想提神時, 想搵隻強D
而所有漁夫之寶都食過, 原味同特強薄荷算當中最勁薄荷, 但效果其實比HALLS同AIRWAVES個人覺得都仲差少少

有無人食過邊隻薄荷糖最勁薄荷, 又好提神

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

以前無印有出過隻無糖微辣黑薄荷
細細粒 勁過食一排爽浪
不過已經好耐都無見過

而家仲有無得賣, 幾錢

同求

黑冰8

馬莎盒裝嗰隻

綠色鐵盒

勁薄荷 辣到仆街

FRISK食過, 好似唔太強?.... 唔記得

黑色呢隻係最勁 其他款就普普通通

btw唔好食咁多呀 易肚痾

有冇人食過smint?

漁夫之寶, 而家唔知仲有冇賣